世界預期發展情況

四年後⋯⋯
台灣總統換屆回復國民黨執政。境內開放大陸入台旅遊政策，然而台灣經濟如常，卻被大量中國人侵領

香港經歷數年反抗，卻不敵國安法等打壓措施而經歷長治久安。受到國際經濟制裁，財經發展平穩，上海代替香港成為中國境內最富裕地區，而非澳門、深圳、海南。

國際方面，義大利因武漢肺炎導致旅遊業持續低迷，把責任歸咎中國，頻頻以武裝力量威脅打擊中國。

伊拉克、以色列軍事衝突平息；伊朗導彈危機解除。印度軍力增強

俄羅斯侵略意圖明確顯現，並因此增加經濟發展水平，然而亦導致國內局勢強烈不穩

上海代替香港成為中國境內最富裕地區

唔阻你繼續幻想

四年後美國係地球上消失咗

無政治，有洪災

洪災搞死上海